美國眾議員哈茨勒：北京不是我們的同盟國

#China must be investigated for their adversarial behavior that made it harder for America to respond to this pandemic. Beijing is not our ally.

I support and co-sponsor legislation by @RepDougCollins to give @realDonaldTrump authority to sanction China if they don't comply.

又係共和黨出聲
民主黨死咗去邊

搵緊侵哥啲情婦

係咪奶緊共

數緊人仔

叫media唔好報China Joe搞幼幼

侵：我次次玩完都有俾錢，再者係啲女飛埋黎。

都有嘅

呢度連登嚟
緊係扮睇唔到民主黨

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

民主黨背後班金主係親中多嘛

後生個陣有型嘛

珍

侵侵完美認證有錢玩女人係天經地義

係共和黨先治到共產黨 鷹派!

係敵國。

用條利洗緊人仔